唔好搞太多影響民生既破壞

搞果D 警犬理得你
要搞就大搞D 狗唔守唔得既地方~
首選狗局 OR 佢地屋企人有關果D 地方
要佢地唔出唔得, 扣撚晒佢地D ACTION POINT !!

香城ONLINE 攻略